有無人嘅屋企人將網台講嘅野當至理名言咁聽

可以參考
不可盡信

任何人講嘢都係

俾多d唔同角度既名人分析

我老豆都係咁，成日話未試過點知，我食鹽多過你食米，呢類標準廢老，我都廢事理佢

結論係文化水平低，見識少係咁，個心會舒服d